1156搞邊科？

一隻酒精新股
點解會跌到咁樣
係山頂好Lonely

點解會升到咁樣

安靜

有人禁住隻股唔俾佢跌

7左 入錯post

好痛苦 日日跌 有無同路人？